Trump開咗Telegram

Channel

個人AC

好榮幸終於有機會私下PM侵侵

堅？

真？

點知係咪真？

等佢自己公佈

今次真係通俄

推!

認真咩

係咪要去7仔幫佢買點？

Cls

你好，我是Trump，我剛在美國總統大選被拜登用舞弊手段擊敗，我準備上訴至聯邦最高法院，現在只需要您轉帳5000元作為上訴基金。上訴成功後，我會安排您成為美國眾議院議員。麻煩請轉帳至094-3-017932

Push!

要買mycard

議員？ 梗係派你去做全國各地郵政局長
下屆你識做啦

Fact check咗先好喎
騙局咪弊？？？？？

似乎個Channel係佢